
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le nouveau capitalisme productif À contrepied des idées reçues sur la « désindustrialisation » ou la « société post‑industrielle » , je montre que nous passons dans une société hyperindus‑ trielle , marquée par une convergence profonde entre services , industrie et numé‑ rique .
Entity Name (Type) :: À contrepied (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le nouveau capitalisme productif À contrepied des idées reçues sur la « désindustrialisation » ou la « société post‑industrielle » , je montre que nous passons dans une société hyperindus‑ trielle , marquée par une convergence profonde entre services , industrie et numé‑ rique .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le nouveau capitalisme productif À contrepied des idées reçues sur la « désindustrialisation » ou la « société post‑industrielle » , je montre que nous passons dans une société hyperindus‑ trielle , marquée par une convergence profonde entre services , industrie et numé‑ rique .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le nouveau capitalisme productif À contrepied des idées reçues sur la « désindustrialisation » ou la « société post‑industrielle » , je montre que nous passons dans une société hyperindus‑ trielle , marquée par une convergence profonde entre services , industrie et numé‑ rique .
No features found.

